懷舊撚求推介

例如呢D

冇人會識舊歌
而家得小學雞

《林亞珍》